一見到個"減價"牌，D 囡囡就會跳晒掣

Hi，又係我，
明明個減價牌都未試過除落嚟？
點解D 囡囡都會覺得真係好鬼抵？
你覺得抵唔緊要呀，點解要我企係度等你咁耐呢
第八條片就講下我囡囡法拉平時衝入鋪頭睇嘢嘅現像
有興趣可以click 入去睇下
可以的話就話比小弟知有乜可以改善下
希望大家睇得開心

開陣台先

女人=岸鳩

咁又唔好咁講

巴打好高質，點解冇乜人four佬-.-

幫推，CLSS

自從有了黃色經濟圈，整個人都精神多了。

多謝

CC台班傻鳩話搞黃色經濟圈，結果撐個爛鬼大J

樓主條片係冇乜質感，但內容好幽默

咁都冇人four佬，黃色經濟圈好打極有限

得到大家嘅認同已經好好

有你支持已經好好

幫你推

一早sub咗 巴打啲片好好笑

我會繼續努力

咁快又有片

唔快啦

咁出快啲啦

我都想, 一條都整好耐

人身攻擊 標籤 情緒勒索 再加鬥黃 然後講到淨係可以睇一個youtube channel

每個人都可以做youtuber 咁撚多人 用冇(乜)人follow呢個論點去論證黃色經濟圈好打極有限

威威

想推

睇完
啲圖都幾有心思

節奏(語速)可以快啲
咬字可以清晰啲
上面有巴打覺得好笑 我就唔太覺 不過笑點呢加野個個唔同
然後睇標題我會以為會有啲心理學/經濟學理論講下（好似黃子華嗰啲咩 （鯰魚/紅海/合理化煙幕之類）
anyway 巴打加油

多謝你嘅意見比到多d 方向我

擺酒請飲嗰個真係好中

推

巴打加油

依排無晒！正！！！

巴打都幾風趣

之前睇過冬昕直播
聽講冬昕有d j數未找

Follow先

幾好

幾時？

唔係好記得咩事
淨係記得個陣個chatroom有好多人話你走數
有冇咩要澄清

無嘢需要澄清

貼個減價牌係自己身上面

有d 諗頭喎巴打

但你係咪唇膏？

我係衛生綿

聽到把聲都唔想睇，要改進下

都ep8先黎講
btw 我覺得樓主可以試下講啲冇咁大路
又引起到人興趣既話題

諗諗先

認真既 把聲要改進吓 講野要有中氣d 把聲聽落響條片到好死 ，聽到你講呢句野已經唔太想睇落去，講野清晰d 同埋把聲雄厚d 應該好好多

較左1.5速睇幾好
樓主講野幾fun, 已sub

我都覺有d 慢
但一講得快我就好lur
所以搞唔掂